恐怖分子集團想洗白 ? 呢 D PR 工作慳撚返好過啦

係始創出邊個細公園仔, 有 3 件恐怖分子派下衛生巾, 撐起2個易拉架 BANNER. 算罷啦 !

香港人同你地的仇係永不磨滅, 唔好以為派下衛生巾就可以化解到